有無ching 同我一起去追風

唔好玩命啦

3號波你都京
你唔係男子漢！

冇呀，走啦肥婆，成面油

我好得意

驚肺炎

想影風眼

好好笑咩

我

chasing in wind rain